麗晶街坊好撚堅揪

：喂肥婆出黎講 屌你老母
：邊撚個call豬籠車黎架 你快撚啲交代 好撚慶呀屌你老母

屌撚到啲保安賴屎

你唔係好撚串架咩肥婆 夠薑出黎呀

又con到天光

7球野住係到保住人身安全都做唔到,邊個都燥啦

應該忍咗佢哋班保安好耐

其實可唔可以開間黃色管業公司

物管通常都係個發展商旗下...

可以換

求幫手推825行動post, plzzz

咩立場都唔係重點
臨時唔比用密碼 只可用證出入 根本玩啲住戶
而且一間屋得一張證
間管理公司完全失敗

麗晶所有人同我罷交管理費，直到有滿意交代

好多退休popo都去做保安/相關工作
你google搵「退休警察 保安」, 大把result
好似呢間咁, 直頭係退休popo開

屌撚到佢早更返工再屌呀
無啦啦比黑警入黎2次，出埋防暴對住居民
經理又話唔舒服call白車走
痴線仲要入村拉左2個街坊
保安完全係廢，密碼又係用返舊既
做乜野真係
我麗晶人

班居民屌撚到好精神

麗晶花園, 富強苑, 南山邨, 天頌苑, 洪福邨

求建制業主立案法團list + 光復遊行

瑞安集團同梁振英關係密切